Steam跨區買game疑問

我有兩個account
一個係locate香港嘅大帳
一個係之前去越南旅行果陣用香港debit card買game unlock嘅account
如果我返到香港後用細帳唔開vpn買game
我將啲game開家庭分享並login大帳嚟玩
會唔會被鎖？
我呢個應該唔係跨區送禮

我之前係香港用越南account冇開vpn買咗farcry5
用越南account玩 全程冇用vpn
冇被封帳
係好彩定係咁樣真係work

唔會
俄服,支服,阿根廷服用左勁多年,一切正常

你係開vpn定係親身去當地註冊

點解要跨區買？唔同區同一隻game價錢會唔同？

利申：steam新手

係好唔同
啲落後國家嘅價錢好平

用哈薩克用左成年

你知我咩account

用左好耐都冇問題

啱啱發現俄羅斯平越南成倍
得閒去俄羅斯旅行先

我冇開vpn買
steam一定以為我係越南人不過住香港

親身去開一定冇事
block 左你既話show 機票就解得返
利申: 幾年前 vpn 左俄區

差好遠

咁之後買game使唔使vpn

我係去旅行果陣開account
比越南盾買一隻越南盾game就可以有個越南account

我想買果堆game多數係阿根廷平

用Vpn先會被封

大部份game最平係阿根廷區，可以上steamdb睇

用vpn轉store 之後就用到個個國家嘅貨幣買

依家啲盧布好平

10年之前掛VPN去俄區/美區買開game
12年畀Steam封咗唔可以買game，一直都唔肯幫我解鎖
我隔年都時不時搵support問可唔可以幫我解鎖返
可能經濟唔好，年頭竟然肯幫我解返，叫我下次唔好跨區買game

唔洗上線同人對戰
其實開離線模式就得

肺炎過咗去亞軍廷旅行順便開steam